係火炭站，如只能游水或行路，邊個方法快啲去到大圍站？

🤔

游水好快條路線直啲快啲喎🥴

行入黨鐵﹐再喺個車廂入邊行﹐行到㗎撚屌車到咗大圍再行出去

電動滑板車

城門河火炭向大圍方向係逆流，係咪游水快啲要視乎水流量

沿着鐵路邊有條行人路一路可以通到大圍

爬龍舟

why not both

輕功水上飄